電話漫遊問題

想問喺外國開漫遊收香港電話會唔會有來電顯示另外漫遊係咪只要唔聽唔主動cut線就唔洗收錢